你地班人真係痴左線，唔經大腦。

其實你地企係機場目的係為左停機場運作。事實上今日有二百班機以上取消左，咁咪得lo. 打人，阻人，為乜？你地每一次行動，都有一個主線。今日個主線係企係度搞到你機場唔可以正常運行，人多有人多玩，人少有人少玩，人地著住撐警就圍咩玩法？

我知大家都好嬲，我都好嬲，我不會割，我知你地好辛苦，覺得唔公平。係，係唔撚公平嫁啦宜家香港，我地唔係正正為左想香港公平d先企出黎咩？

如果有人郁你，你就還拖，如果係公安，你想點就點，如果只係普通大陸人，佢無郁手，我地最多屌鳩佢。

我地出黎佔機場目的係影響香港經濟，其他支線，大家忍下手。

求置頂 今晚機場反思